支那爆 H5N1 四川 5.1級地震

H5N1
5.1級地震
🖐️☝️

烈士顯靈
全黨死清光

原來係咁
撚估到呀

天滅中共

五大訴求 缺一不可

51勞動節

51

今次真係輸出革命

51支爆

抵死

新疆h7n9呢

可能新疆本身有其他口號